點解大家唔陰謀論FF, 燒山同修哥係夾撚埋互相宣傳OR宣傳CLUB HOUSE

鐘培生同林作單野就擺撚到明係想互相宣傳架啦

點解你地唔撚諗下其實燒山同修哥互相嘴遁係另有圖謀?

又係wor.